其實今日幾點 行邊 好多人唔知呀

搵哂熱門po都冇講

更新左加入更多地標, 宗教遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

今日係
自由行
Pokemon Go感謝祭
Be water

去買老婆餅都要約埋一齊？

好垃圾
勁多人唔知今日點

自由行係我地玩膠咁講姐
都要有個路線說法呀
好撚多人唔知點架

無時間，自由行，自己決定元朗旅程

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

眾說紛紜
琴日聽到有十二點or兩點版本
今日有三點嘅版本

今日有幾個po話11點